波台7大真相，n賓冇放針、港父冇殺人、麻友唔係雞、蓋清冇瀨屎，佩清唔係狗

6.想知再講

6隊

世清冇笠水

7. 凱晴無性病

蓋青一定有漏屎水

A09破處

樓下係狗

樓上一世係狗

羅sir不是驚犬

你唔肉酸

你唔25

我唔jer cctai

羅哥